一段關係總有幾個不可磨滅既傷口

係我前度對我最好既時候 無好好珍惜 講大話去傷害佢 佢原諒我 仲一直默默陪著我 佢係個好女仔 善良 溫柔 大方 細心 唔係我呢種人渣可以擁有 我只想以後唔干涉到佢既生活

我果陣做錯幾多 而家會自己一個默默承受幾多 呢世人都唔會再搵佢 亦希望呢世人佢都連偶遇都唔好遇到我 唔好勾起佢d陰影 我知呢一世我都企唔返起身 嗯 無所謂啦 無謂害人 犯咗既錯就要還！

一堆廢話

對唔住⋯

錯了嗎 後悔了嗎

一鳩樣
唔好再害人喇垃圾

多謝 鬧我反而好過d

唔洗
同時都鬧緊我自己啫

u know that feel bro 錯咗就錯咗 無回頭路

無限次對不起 放在心裡等心死

Agger呀，
人地因為愛你原諒左你，你都要原諒你自己比自己同對方一個機會重新開始，最最最緊要係，改過就好了。知唔知？